返大陸玩就屌，返大陸做野就吹奏

你叫返大陸飲喜茶比連登仔問候祖宗十八代果D情可以憾

點解愈來愈多香港人返深圳打工? 聽下啲深圳人點講

如果我係深圳做野又咁岩買左杯喜茶，咁點計？